愛記好球

隻20號都要紅啦一早

踩撚佳隻腳唔放冼住去 cls

當人地隻腳滑板咁踩滑左幾米

矛到

垃圾隊

兩場
三下勁茅

有冇GIF 想睇

2和b一出場就輸波

屌 點解會紅 冇心架喎

Cls
完全冇諗住縮

利迷又贏

愛狗係咁矛

offside做咪無事囉
傻豬黎

場場出收山腳, 痴𨳊線

戇鳩仔

對曼無digne, 67son

上一場咁多曼迷撐 今場唔係唔撐呀

修咸頓比人茅係自己攞黎

反利一定要撐

仲要話冇心

球証又黑我愛

愛狗死全家啦

睇住被人cap圖

修狗條數有排還牙

好似足球小將踩住個波滑行咁
但佢係踩腳

仆街修咸頓攝住腳去digne落腳點

上星期好似好多人撐呢d

擺明修仔攝人腳
好無辜

成隊波個個都陰濕

甸尼狗仲要撻晒手扮無野

上星期佢見Thiago瞓低走去屌佢插水

蓋青好嬲好嬲

呢張咩料

唔可以屌人矛架 會俾人話怨婦的

做乜9

Lewin呢下又吹咩？做咩黃？踢波唔掂得？

又打人

想睇愛狗打熱狗，挑戰新MMA霸主

拳王阿里比碧福特收完山唔打得啦

我唔撚係愛迷嚟喎

淨係夠錢交5場保護費

踢撚死你又典